條薯條綠到仆街

同你一樣咁綠

Wasabi黎架姐

同樓豬一樣青頭

青頭得罪你咩
利申絲打